覺唔覺九龍塘站應該要開多班特別車

屌你老母次次搭地鐵去到九龍塘站
班撚屌大陸人拎住幾個喼沖上黎
屌你仲要係肥婆扔鍊球咁樣上車
仆你個街縮遲少少莫講話對鞋爛
見唔見到聽日個太陽都成問題
開多班特別車比班大陸人送晒去九龍灣車廠就啱晒啦

屌你老母 有喼就打人
冇喼就學相撲手推人 痴撚線

次撚次都係咁 同藍田d廢老上車就搶位坐一樣道理